輾斷腳內地少女須截肢

【星島日報報道】十九歲內地少女前日往旺角購物，卻在過馬路時，慘遭一輛城巴撞倒，右小腿遭輾扁，經送院搶救後，小腿不保遭截肢，少女父母由內地趕來港探望表現傷心，更不敢向女兒透露已變殘廢，更擔心龐大醫療費難以負擔，要求巴士公司賠償。

受傷少女黃曉儀（十九歲），廣州增城人，有父母及一名胞姊。胞姊已婚，與丈夫在廣州開設食肆，曉儀則在廣州入讀大專課程，常到胞姊店中幫手。

曉儀前日受傷送院後，證實右小腿無法保留，要通宵進行截肢手術，將膝蓋以下切除。黃女父母前晚已趕抵本港，通宵陪伴女兒，至昨午二時許見女兒甦醒，始稍為寬心。但黃女今日仍要接受盆骨接駁手術。

黃母稱，女兒是乖乖女，身材高挑，更有一雙修長美腿，今次是女兒首次來港，卻遭不幸，但她表現堅強，沒有哭過一聲。兩夫婦不敢說出截肢實情，怕她不能接受。黃母續說，因是內地人，在港醫藥費龐大，家人難以負擔，會向巴士公司追討，但對方未有前來慰問。

城巴發言人稱，事發後曾派員到醫院，但未能接觸傷者家人，如欲索償，保險公司會作出跟進。事發前日下午四時，黃曉儀在旺角拖篋橫過亞皆老街，被一輛轉彎城巴撞倒捲入車底，右小腿遭車輪輾扁。

城巴埋單啦仆街 咁樣剷上行人路害人一世

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁 22中出即飛天俠
23真。禁極刀 24GPDeal 25SKT三連霸冇死角

修長 美腿

五毛出現

過街老屎出沒

截乜鬼姐撞果下都截左啦 我

點解唔返深圳第一人民醫院到醫

消防處救護車無得離境

叫大陸包車啦
當外地旅行出事包架機咁

波羅蓋對下全切

有得車駁車交接病人㗎

送去西九一地兩檢囉

屌你老母五毛狗冷飯蝗

原來5毛黎
唔怪得block左

有名你叫冷飯蝗
瘦弱毒撚